做親乜都失敗

運氣又差，冇撚用

垃圾

啱架啦
先苦後甜啊嘛

yes

死都唔敢